<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Felipe Reyes Miguel</title>
    <link>https://felipereyesmi.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Felipe Reyes Miguel</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 09 Mar 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://felipereyesmi.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi viaje a Travez de Launch X</title>
      <link>https://felipereyesmi.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://felipereyesmi.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>En la primera semana de mi travecia en Launch X, he aprendido muchas cosas importantes acerca de tecnilogia, adem치s que adquiriendo conocimientos de lenjuages de programaci칩n que no habia practicado anteriormente. Tengo ansias por ir avanzando hasta llegar a la ultima semana de este gran viaje.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software</title>
      <link>https://felipereyesmi.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://felipereyesmi.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Para mi la cultura que se debe de tener en el desarrollo de un software es:
 La seguridad debe de ser responsabilidad de todos. Escuchar a las personas Tener siempre comunicacion Apoyo y particiopacion en el proyecto  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://felipereyesmi.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://felipereyesmi.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>쯈ui칠n soy yo?
Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Mi nombre es Felipe Reyes Tengo 21 a침os de edad Estudio la carrera de Ingenieria en computaci칩n en la UAEM. Mis pasatiempos son Leer libros de misterio y videojuegos. Soy una persona introvertida y en ciertas ocasiones soy extrovertido.
 </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
